連登仔唔係好撚正義？裝修呢個裝修果個？

屌你老母

800蚊一盒，屌你老母

800
2蚊比廢老搭車。。。。。。。
癡撚線

又關裝修咩事?
死傻閪
家下佢焗你要買?

開名

龍門任你擺

柒頭，屌你老母

講撚左半個月你仲未買？

呢隻我都睇過, 成個盒無寫日本制...又無BFE/PFE 乜乜乜.好明顯係呃人

焗你食元氣？

發疫症財

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

人血就唔撚啱 見到樓上兩個回覆搬龍門搬到咁 真係好笑

人地就算開一千蚊一盒咁又點, 又冇焗你買, 最多咪笑佢ON9 撚有人會買咩天價, 明買明賣, 有咩好裝修? 貨品係佢既, 佢開夠1皮野一盒都係佢鐘意, 有冇人買係我地選擇

我支持你樓主，加油

見到都嬲，屌佢老母

咪臭係，扑野家又無迫你食

又唔係肺炎特效藥，啲口罩人地明碼實價入嘅，話知佢賣一百萬一盒啫，冇人迫你買

你老母比狗屌